---
title: Dinsdag 19 september
date: 2017-09-19
---
Weer eens een hoorcollege gehad vanochtend. Dit ging over prototypes maken. Hij vertelde over convergeren en divergeren van oplossingen, wat wel interessant was.

Na de hoorcollege heb ik met mijn groepje een survey gemaakt voor onze doelgroep en deze verstuurd. Ook hebben we afspraken gemaakt over welke games we gaan analyseren.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).